如果將港肉捧事件拍成GV, 戲叫咩名好？

同學前犯？

棒下出孝兒

齊天大仙之定hell神針

天之驕子

當頭棒喝

Hall人我要

露根

丁打Hall頭鳥

Kong U · 五狼 · 八卦棍

碌鳩敲你頭 老屎忽話正

伸縮事件

現役HKU一年級生徒の部屋男達囲います肉棒昇天

輕小說

《鳩打面的victim不可能是女生？》

棒打鴛鴛

棒棒堂

働く男達-淫らな塾生 強制フェラ・ブッカケ！

用心棒

打棒事件

(H) Gay小說呢

Sky Hall gay丁XX人

同學之目前

黑頭人變白頭人

碌鳩有蟻